今個週末喺灣仔有大量二手文學書擺賣

文學生活館今周末（4/3、5/3）清書抛售，今次有逾二千本好書，來自各方文化名人，去年十月「書，全部都係書」的迫爆買書盛況可能重現江湖。週末淘到二手低價好書，還可以支持未來文學生活館營運籌款，捐書賣書都是一種參與文學館的方式，感謝大家！

請加入event看書照：

-----------------

「書人唔輸陣：收書．賣書．養文學館」得到各界朋友支持，收集逾二千本好書，其中包括著名作家、文化人如劉天蘭、游靜、馬家輝、董啟章、黃念欣、張婉雯、智海、黃裕邦（Nicolas Wong）、謝傲霜等捐書，書類繁多，包括理論、文學、藝術、電影、歷史、生活、消閒、兒童圖書等等等等，再次層層疊疊，同事表示現在上班如跨欄。今週六及日（4/3-5/3），我們將舉行「書人唔輸陣：文學館書籍傾銷拋售好周末」，以難以抗拒的廉惠價格，流轉知識，為書找個知心人。掃書請自備購物袋哦~~~

＊已獲捐書者同意書籍作售賣用途；是次售書所得收益，將用作支持未來文學生活館營運。

日期：3月4日至3月5日（週六及日）
時間：下午2時至晚上8時
地點：香港文學生活館（香港灣仔軒尼詩道三六五號富德樓一樓）

支持